[
    {
        "randomId": 342
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ubwo twicaye hano haraza umuntu aduhamagareb",
            "option_1": "Ibipfunsi",
            "option_2": "Ibere ry'inkumi",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Urubura",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "UmUsozi warahiye hasigaye Rukara rwa Shaza",
            "option_1": "Intore mu muhogo",
            "option_2": "Umujugujugu mu ihene",
            "option_3": "Kudashobora kurongora mushiki wawe",
            "option_4": "Igisambu gisigaye hagati y'uruhira",
            "correct_answer": "Igisambu gisigaye hagati y'uruhira"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nshoye inka nyitambitse nyikura nyihagaritse",
            "option_1": "Uburiri bw'umwami",
            "option_2": "Ikibyindi",
            "option_3": "Abarinzi b'inyoni; inzara mu bana",
            "option_4": "Amahururu y'ababi",
            "correct_answer": "Ikibyindi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Uko turi iwacu twese turi bagufi",
            "option_1": "Umushoferi w'indege",
            "option_2": "Ishoka mu rukwi",
            "option_3": "Ikirago",
            "option_4": "Amashyiga",
            "correct_answer": "Amashyiga"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mpingira mu misozi yase ngasarura mu gipfunsi",
            "option_1": "Intashya",
            "option_2": "Umusatsi",
            "option_3": "Uruyuzi",
            "option_4": "Inda muruhara",
            "correct_answer": "Umusatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nagutera amakara y'umuntu",
            "option_1": "Umusatsi",
            "option_2": "Ikinyabwoya",
            "option_3": "Uburiri bw'umwami",
            "option_4": "Ikivumvuri",
            "correct_answer": "Umusatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Rutubya amarobe rutubura amabondo umusonga wa rugadika",
            "option_1": "Umuvumbuko w'intare",
            "option_2": "Icyugu mu nshoce",
            "option_3": "Igihumyo; umwobo",
            "option_4": "Ikirungurira",
            "correct_answer": "Ikirungurira"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Makasi ihuye n'indi",
            "option_1": "Imodoka mu muhanda",
            "option_2": "Umwungu mu ncoce",
            "option_3": "Ibuye n'umutarimba",
            "option_4": "Amabere",
            "correct_answer": "Ibuye n'umutarimba"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mu kwidumbura wari mwene Nyakwidumbura",
            "option_1": "Radiyo",
            "option_2": "Inkota mu bitugu",
            "option_3": "Inkuba",
            "option_4": "Isha mu ibanga",
            "correct_answer": "Inkota mu bitugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyamukubura umutindi",
            "option_1": "Urume ku musororo",
            "option_2": "Umbwato; ibitwikurura",
            "option_3": "Umwisheshe",
            "option_4": "Ikibwana cy'imbwa",
            "correct_answer": "Umwisheshe"
        }
    }
]